分享最近笑到仆街嘅時刻

之後返學校同同學吹水個陣咁啱傾到之前日本有人話要喺車站斬人個單新聞
個同學如果真係遇到個條友會去制止佢
我問佢 點制止啊 人地拎刀wo
個同學 你以為用刀就等於好打咩
我話你知雙手先係最好嘅武器 因為對手我地每一日都會用到
刀雖然鋒利 但唔係成日用嘅話好容易傷到自己
個時我已經笑到仆街
佢見我笑仲話 你係唔係覺得好好笑
你唔好睇我咁樣 我都叫食過下夜粥（因為佢係肥仔）
唔信你拎刀 我用拳頭 你同我打一次試下

好耐冇真正咁笑過

古天樂拎獎